喺呢度，大家可以自由討論任何野,但高登一有少少野批評就會畀人ban

邊個係真民主，邊個係假民主，應該好清楚啦下話

其實香港都係咁 戴返個頭盔no offense 各位大佬覺得我講錯野唔好屌我

高乜登呀依家變左香登啦